腦細加我3000人工 但要我做埋會計+做車+訂貨

本身萬9尾 做左一年學師
腦細見我之前係讀商科degree 做過一排office
咁岩公司個秘書呀姐退休
就搵我傾 話加多3000人工 轉放銀行假 但無文件野做個陣要整車
姐係依家要做會計野（其實只係計下糧，做下報銷同日記單）
無文件野做個陣就做車
跟住無車做得閒個陣就落下貨
但加得3000人工，夾埋兩萬三左右，但有得放銀行假
點解我覺得好似俾人搵笨咁係咪應該辭撚左佢

起碼秘書呀姐原本既一半人工啦

即係加3000做埋打雜

係就爽
個呀姐聽講搵萬7，做左三十幾年
有佢一半姐係8500
咁我咪差唔多三皮
不過家陣加得3000
好猶豫

係制唔制得過

當你原本個呀姐15k
你老勢而家至少慳咗12k一個月

辭職

$3000就請多個人抵屌到呢

我無加
但原先工作減一半工作量
下晝就轉做打雜

可以講下價
個cost佢度

17k
我都覺
但有得放銀行假
制唔制得過

咁既時勢
遲下又諗住再進修
驚再搵工好難

銀行假有咩咁特別
樓主你都係想take offer架啦 諗下點r加多d

呢d文件野，好睇你要用幾耐時間做，你話用半日又得，又可以話唔熟手用左一日/上一日未搞掂，總之做到好忙咁未得

做左三十幾年得萬7

但呢啲工作技能你唔係做秘書根本唔需要學

如果你想係呢行發展可以試吓
因為你基本上可以了解哂成間公司嘅運作
有本嘅將來自己開都得

ON9
會計都兩萬人工啦
仲要做車訂貨
咩係做車?

本身返10-8 6天工作
依家9-7 5天但文件野變相要響屋企做

係 所以個腦細叫做有少少良心 叫我pick up完文件野得閒先出去做車

我係有心依行發展既
只係無諗過會俾人的左去做paper野
我腦細講既野同你一樣

維修車輛
會計+訂貨+整車
好似打雜咁

秘書老姐心諗: 唔肯加人工; 又唔後生重同佢捱托7咩。

你做整車學師？
如果係嘅了解下無壞

咁都好wo
應承左先啦
出番去叫價都多d

個呀姐有老公養 老公好有錢 有三四個的士牌 車位同私樓
其實個老細有話加人工俾佢 但佢都話唔洗
純粹搵下野做過下日神
羨慕

係呀
不過驚咁多樣野加埋 自己pick up唔黎
同埋變相無時間跟老師傅學野

我話諗下先
驚自己pick up唔到咁多樣野
一陣做唔黎 俾人炒左仲大禍

起碼加$5000

衰過IT SUPPORT

哩個腦細真係

比錢你學野仲啊支啊佐
依家班細蚊仔真係唔挨得
比你3千先好啦

咪係，宜家俾野你學，無收你錢已經好好。

我都覺

多嘢做咗，假都多咗，咁啲時間邊度嚟？星期一至五每日ot三個鐘囉

緊係做啦

得閒
我曾幾何時都比我老細呃過
結果樣樣野都急果時你就知死

唉 唔知點算
算啦推左佢

睇你老闆係好人定點啦
你可以問問佢, 打唔打算請返多個整車黎判定
如果佢只係請整車/請會計 2簡1. 你轉就請整車,唔轉就請會計.
咁向好既方向睇, 佢係信得過你, 想你幫佢睇住盤生意
如果唔請, 真係要你一個人打兩個位, 你叫佢食柒屎啦

我估佢希望既係兩邊既野都經你手 , 咁佢有咩野都係問你就得.
煩少好多野.

我認為除非你非常討厭paperwork, 如果唔係都絕對值得轉
上位學做生意學管理係呢鋪啦

做一陣再轉囉

我腦細話依排個市唔好 少左街客
就諗住還掂多左人手 而且佢又唔想請返個文員返黎
就問我要唔要一路學做車 一路主要幫佢做下文件野
得閒無野做就可以跟下師傅整車
我就知佢其實擺明度縮唔想再請人
雖然我唔討厭做paper野 但係都驚自己handle唔到咁多野
一陣搞到兩頭唔到岸 咁就大禍
依家都1516緊
不過如果捱到 就可以admin野+維修兩邊拎經驗 對自己前途應該無壞
Anyway諗住今日同佢傾下可唔可以加多少少

講就計下糧
仲有報稅mpf個啲要搞
隨時電費個啲都要你搞埋

即刻覺得原來我地support仔都唔差

報稅係真係要搞埋
不過勝在依度人唔多 唔難搞
水電租就士頭婆搞既 我唔洗搞
但要搞埋出貨表入貨表 唔知仲洗唔洗做埋點倉

整埋車先加3000
點睇都唔划算啦

我搵嘅數係你雙倍

你嗰啲唔叫會計，係admin野

屌啦 點會做得到 做admin野邊會仲有時間出去整車啊 搞得出入貨 除非你公司無生意姐 如果唔係邊有時間個文員可以唔見一個下就去整車 話就話朝9晚7
如果你想學整車 點會唔洗ot

不過整車果到無左你仲做唔做得掂先
如果無左你都做得掂 咁緊係take offer然後做文件做到得閒先去 做唔曬啲文件就緊係唔去整車

老細一年又多左144k

戇鳩，最起碼加多8k啦

3000
叫你腦細上床訓教啦

做左30幾年，on9

可以加7一8千人工, 如果做得掂你老細基本唔使優, 非常著數(佢).
一般呢d位可以穿櫃桶穿到間公司執笠.

ching 我唔建議你做爛市

多咁多workload加5000先考慮la
佢無左個account ,依家你做晒喎，3000當請account?

草到錢草到客 自己出去開間都仲得

佢係有文件做文件先 冇先做整車
姐係2皮2做文員 仲想點

True

文員要整車？

本身做車
佢話調我過去做admin野
做完admin野得閒就可以跟下車 學下野
如果兩邊都100% workload我就唔諗啦 拒絕

先唔講錢
始終你都係學徒
成日走左去做文件野 雖然話老細叫
但班師傳一定唔撚順氣 就算你真係快快手手做完文件出黎幫手 佢地都唔會信
一定受多左氣

有無文件做呢d睇老細姐
佢唔比你 比其他人做
要你去整車都玩死你啦

普通文員咪皮幾野 加多幾千 得閒果陣兼下做整車 計返埋差唔多啦
佢做學師 難野惡搞野唔會搵佢架啦 最多咪做輕鬆野 遞下架生 做下清潔

當佢以前返8個鐘 整足8個鐘
而家可能4個鐘文書4個鐘整車
我又唔覺有咩大問題 又唔係叫你8個鐘整車 收工再做文件

佢本身都整車既
唔比文件 姐係無啦啦加左3千比佢要佢做返本來做既野
你覺得有可能？

你老細好爽，有你個大傻仔幫佢

咁咪好, 佢本身都整車.... 依家整車仲要多3000

咪傻啦 d師傅想學師唔係度就真
自己班友識既 手快快做完hea好過
教你做 你唔識慢手慢腳 拖長時間 係隔離睇到都覺燥
一陣又整壞野 幫你補飛 麻撚煩
又要驚你有乜危險 出事起黎自己都上身
利申：工程仔

傻仔俾人用到咁撚盡,有錢都無命享

即係唔係2萬2做文員啦

樓主做得學徒擺明係想學整車
而家整車變咗唔係first priority
而家咁兩頭唔到岸 仲要係蚊型local公司
將來想轉工 整車又學得唔精 做文職嘢又未必認佢有exp

返少日+加3000蚊人工
其實都唔係好差
你諗下連5,60歲嘅阿姐
都做到嘅嘢會難得去邊
順便學埋成間公司點run
當然最著數梗係你老闆

你同我諗既野一樣
所以我先上黎想問下應該點做
我都驚到時滿師轉工 下一個腦細會話我兩邊唔到岸
所以唔知點好

巴打
我覺得係學野既好機會
不過人工方面可以爭取下多D
同埋試左唔得先打退堂鼓

今日傾完啦
佢話我say no佢就請返個文員返黎
叫我慢慢諗
但佢唔肯再加 話要睇表現

睇表現好主觀
佢一定唔想加架啦
睇你想學多D野定唔想做咁多野